<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<document><pre><code># ----------------------------------------
# presti.html
# ----------------------------------------
page = page.next
page.applyTemplate(template)  
page.name = 'Presti'
page.url = 'presti.html'

content = page.select('Content')
box = content.newBanner()
</code></pre>

<h1><span class="c2sc">TYPETR</span> Presti <a href="downloads/TYPETR-Presti_Try_BaseMasters001.zip">TRY</a></h1>
<p>Try the <strong>Presti</strong> weights. Download the TYPE-TRY font package <a href="downloads/TYPETR-Presti_Try_BaseMasters001.zip">here.</a></p>
<pre><code># The Presti fontDataList is defined by the calling application.
box = content.newTypeList(doc.docLib['fontDataList']['Presti'], fontSize=44, leading=em(1), labelFont='Upgrade-Regular', labelFontSize=18)

section = content.newSection()
box = section.newMain()
</code></pre>

<h2>Supported features</h2>
<p>@@12345Phasellus12345 rutrum, quam vitae consequat malesuada, mi urna scelerisque est, tempus pulvinar diam metus ut augue. Nam luctus justo et nunc ornare iaculis. Aliquam sollicitudin rutrum nisl, et dictum sem malesuada non. Donec ut nunc eu nibh rutrum molestie at a nisl. Aenean sit amet nibh sagittis, malesuada nisl a, vehicula libero. Morbi lacinia quam ut enim mattis vulputate. Donec finibus in libero in placerat. Praesent rutrum nunc at ultricies egestas.</p>
<pre><code>box = section.newInfo()
</code></pre>

<p>$$$$$$$$333Phasellus33333 rutrum, quam vitae consequat malesuada, mi urna scelerisque est, tempus pulvinar diam metus ut augue. Nam luctus justo et nunc ornare iaculis. Aliquam sollicitudin rutrum nisl, et dictum sem malesuada non. Donec ut nunc eu nibh rutrum molestie at a nisl. Aenean sit amet nibh sagittis, malesuada nisl a, vehicula libero. Morbi lacinia quam ut enim mattis vulputate. Donec finibus in libero in placerat. Praesent rutrum nunc at ultricies egestas.</p>
<pre><code>section = content.newSection()
box = section.newMain()
</code></pre>

<h2>Supported glyphs</h2>
<p>Sed rhoncus pellentesque eros, in commodo sapien suscipit vel. Proin elit felis, pulvinar ac tellus ut, aliquam eleifend libero. Sed id bibendum metus. Pellentesque tincidunt ligula non quam varius, et luctus neque aliquam. Morbi eget cursus orci. Praesent faucibus placerat massa, a condimentum est pretium pulvinar. Maecenas ultricies sapien id ipsum ultrices sollicitudin. </p>
<h3>Download the Presti-Try TTF files.</h3>
<p>Note that the TYPE-TRY fonts are for review only. Therefor a limited glyphset is implemented as sneak preview. Refer to the Type Network store for a full license or email directly to order.</p>
<ul>
<li><a href="downloads/Presti_Try_BaseMasters001.zip">Presti-Try</a></li>
</ul>
<pre><code>box = section.newSide()
</code></pre>

<pre><code>section = content.newSection()
box = section.newMain()
</code></pre>

<h2>Supported weights</h2>
<p>Suspendisse eleifend, nisi at imperdiet placerat, eros neque pellentesque metus, vitae interdum odio ante et est. Phasellus tempus consequat est, nec suscipit orci aliquam et. Aenean vitae erat et erat congue gravida. Maecenas fermentum pellentesque tellus, id facilisis neque rutrum et. Vestibulum id nunc nunc.</p>
<pre><code>section = content.newSection()
box = section.newMain()
</code></pre>

<h2>Pricing</h2>
<p>Sed rhoncus pellentesque eros, in commodo sapien suscipit vel. Proin elit felis, pulvinar ac tellus ut, aliquam eleifend libero. Sed id bibendum metus. Pellentesque tincidunt ligula non quam varius, et luctus neque aliquam. Morbi eget cursus orci. Praesent faucibus placerat massa, a condimentum est pretium pulvinar. Maecenas ultricies sapien id ipsum ultrices sollicitudin. </p>
<p>@@@123463Phasellus12345 rutrum, quam vitae consequat malesuada, mi urna scelerisque est, tempus pulvinar diam metus ut augue. Nam luctus justo et nunc ornare iaculis. Aliquam sollicitudin rutrum nisl, et dictum sem malesuada non. Donec ut nunc eu nibh rutrum molestie at a nisl. Aenean sit amet nibh sagittis, malesuada nisl a, vehicula libero. Morbi lacinia quam ut enim mattis vulputate. Donec finibus in libero in placerat. Praesent rutrum nunc at ultricies egestas.</p>
<p><a href="pricing.html">See more about pricing here.</a></p>
<pre><code>box = section.newCropped()
</code></pre></document>